唔好搞我後面個隊友又出泥

條撚樣好難唔認得
做咩轉左衫

老是常出現

基基

佢搵到邊個搞佢後面未？